{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_000729",
        "source": "도서",
        "writer": "타블라라사, 이정기",
        "ISBN_ISNN": "979-11-9007-316-5",
        "version": "개정 3판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "에이든 국내여행 가이드북",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2022-04-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "죽녹원"
    },
    "text": "2003年にオープンした鬱蒼とした竹林は9万坪余りの面積を誇ります。 この竹林は2.4kmの遊歩道を提供し、竹林浴を楽しめるようになっています。 また、ここはさまざまな映画やテレビCMのロケ地として有名です。 潭陽の竹細工もとても有名で、朝鮮時代から500年の歴史を持っているそうです。 この工芸品は特に品質が非常に優れており、日本や中国などに輸出されています。 最後に、潭陽の人々は高麗初期から旧暦5月13日を竹鷲の日と定め、竹を植えたそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この竹林は何年にオープンしましたか？",
            "answer": "2003年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "この竹林の面積はどれくらいですか？",
            "answer": "この竹林は9万坪余りの面積を誇ります。"
        },
        {
            "question": "この竹林はどのくらいの遊歩道がありますか？",
            "answer": "この竹林は2.4kmの遊歩道を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この竹林は何を楽しめる場所ですか？",
            "answer": "この竹林は竹林浴を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この竹林はどのようなロケ地として有名ですか？",
            "answer": "この竹林は映画やテレビCMのロケ地として有名です。"
        },
        {
            "question": "潭陽の竹細工の歴史は何年ですか？",
            "answer": "潭陽の竹細工は朝鮮時代から500年の歴史を持っています。"
        },
        {
            "question": "潭陽の竹細工はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "潭陽の竹細工は品質が非常に優れています。"
        },
        {
            "question": "潭陽の竹細工はどこに輸出されていますか？",
            "answer": "潭陽の竹細工は日本や中国などに輸出されています。"
        },
        {
            "question": "竹鷲の日はいつですか？",
            "answer": "竹鷲の日は旧暦5月13日です。"
        },
        {
            "question": "潭陽の人々は何をするために竹を植えたのですか？",
            "answer": "潭陽の人々は竹鷲の日に竹を植えることを行っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 164,
        "QA": 294
    }
}